第一，一位风险投资家的妻子是一位千万富翁我是如何根据世界上最著名的企业家雷切尔·金（Rachel King）2020年9月15日《财富》杂志（Fortune）的见解打造这个“主持人盖伊·拉兹”（host Guy Raz）的
像任何一个现金匮乏的地主一样，李斯特决定她需要一个富有的妻子，并把目光投向了安·沃克，一位当地的女继承人，多年来一直被李斯特的魅力迷住。《从金库：看狂欢的反面》|布赖恩·T·卡尼| 2020年9月4日|华盛顿刀刃
我不认为这是大多数人自愿或有兴趣做的事情，但我们花了很长时间才找到我们做过的妻子，我们相当有信心，当节目停止时，会有更多的人出来。“人们想要相信”：爱情欺诈如何围绕一个浪漫的骗子建立一个吸引人的家庭| Alissa Wilkinson | 2020年9月4日| Vox
我们撤离后的第二天早上，我把我的妻子珍妮和两个女儿，分别15岁和17岁，留在了圣克鲁斯，和我的朋友乔希一起回到了我在邦尼杜恩的家。我们是如何从一场野火中拯救我们的社区的| Dain Zaffke | 2020年9月2日|外部在线
当我们的孩子把我们介绍给与他们不同的朋友时，我和妻子理解并挑战了我们隐藏的偏见。在解决种族贫富差距之前，我们不会有真正的经济复苏
在有年龄差距的异性恋中，像“淘金者”和“战利品妻子”这样的词会被抛来抛去。对同性恋关系中的年龄差距感到恐惧是同性恋恐惧症| Samantha Allen | 2015年1月9日| DAILY BEAST
他的妻子去世了，他们有了孩子，他想专注于做一个父亲，所以他停下来抚养孩子。与弗雷德·阿米森（Fred Armisen）的咖啡谈话：在《波特兰迪亚》（Portlandia）、会见奥巴马和泰勒·斯威夫特（Taylor Swift）的伟大作品上|马洛·斯特恩| 2015年1月7日|每日野兽
德布拉西奥和他的妻子离开时，乐队仍在返回途中。纽约警察局工会老板迈克尔·戴利2015年1月5日《每日野兽》的葬礼抗议太多了
也许除了他那聪明的妻子……但她无论如何都可以做得更好。你所有的网络男友都被带走了：高斯林，坎伯巴奇，现在是约瑟夫·戈登·莱维特|梅丽莎·莱昂| 2015年1月3日|每日野兽
所以，当我和妻子搬到劳雷尔峡谷时，我第一年就日以继夜地在这个节目上工作。李·马文的自由帷幔微笑背后的故事|罗伯特·沃德| 2015年1月3日|每日野兽
但现任牧师的妻子多德夫人保留了选择这本书在多卡斯月刊上阅读的宝贵特权。《Pit Town Coronet》，第一卷（共3卷）|查尔斯·詹姆斯·威尔斯
那就是，如果他和他的妻子能够再次生活在一起并感到幸福，那么这个家庭将被排除在外。宅基地主人奥斯卡·米切奥
他的妻子站在那里微笑着，挥手致意，男孩们高喊着，他消失在沙土路上的老罗克韦里。《觉醒》与短篇小说选集《凯特·肖邦》
对哈里森和他的妻子来说，法律的行政部门和司法部门没有区别。邦德男孩|乔治·W.（乔治·华盛顿）奥格登
授权版本有：“作为母亲，她将遇见他，并作为处女的妻子接待他。”所罗门和所罗门文学| Moncure Daniel Conway